醫管局春袋

聽完人肉錄音機嘅直播之後
我得出嘅結果係
專職醫療 比護士更小人數更難代替
尤其係放射診斷部 所有懷疑病例 都要 照CXR CT等
大家方向正確 繼續加油
自己香港自己救

我係HA度做
RADIOGRAPHER 係專職入面最缺人果科